我求下你地今日返屋企先啦

大家好嬲我明
忍下今日返屋企先啦
遲d大把機會俾你地上呀